渣打已出聲明：遵守制裁令。

金管局： 石頭...自己...腳...強烈譴責...

渣打之前奶過野，比美國罰左十幾億美金

源於英國既香港獅子會點做呢

原來柒左次ga.

坡狗搶閘跑出

渣打今次咁精神既

但唔該你搞好你d軟件野先
股票app廢到...

基本法腐乳

今次又唔跟罰個double都幾溶

星展不理會金管的無視裁制要求

當年好似係因為恐怖份子d資金經渣打過數，俾美國捉到，所以罰錢

反了! 反了!

金管局食屎

依啲聲明不嬲都係官網

更嚴格制裁政策
罰錢罰到驚咗

睇怕人大要緊急䆁法，執行外國制裁令即犯國安法。

係新加定一早有

希望匯豐企硬

奶共： 慢慢周單野你報串未同你計數
奶美： 偷偷地幫華為賣比iran 未同你計

港共金管局：請無視制裁。

匯豐： 大佬比條生路行啦。

唔知邊個奶野呢

根本金管局就痴撚線

依D聲明不嬲都有, 每間銀行都有, 樓主又係到9UP

星展驚你條毛
搶埋你啲生意過星加坡仲得

正想講
佢哋之後點做先係重點呀！

除非反口，否則一定遵守。

Hsbc都中過幾次

好似一早放哂係度
呢啲法律條款聲明9成都有

所有執行美國制裁令既銀行必需徹出中國（包括香港）巿場！
銀行管理層及有份執行制裁令既員工必需受國安法嚴懲

支那反口，否則一定遵守中英聯合聲明。

重點：按聲明做事囉

一早有

柒娥而家都上升到國際級恐怖份子level

睇下美元結算香港銀行驚美國 定 支共囉

消滅奶共狗

$20 超合金鑽石能量底驚閪爛股都有三分息

班官啲出糧戶口同MPF/ORSO應該全部都喺病貓, 睇下夠唔夠膽唔跟

如果借過渣打錢既咪即刻call loan?

病貓：放過小弟好唔好

點證明係制裁令之後發既？

中東恐怖份子咁多，又唔係出名，奶野都正常

香港呢啲今期流行點敢亂黎

基本啦...美國罰你$, 幾千個loan amount 都唔止...

可能聽朝返工先改

再罰真係回唔到氣

sor 係之前。

未出制裁令都係到架啦樓豬發現新大陸

渣兜硬起來

對佢地黎講小意思 走既錢幾百倍
係做臭個名冇客用

像徵式吠兩句政治表態姐
你估佢哋唔知銀行會點揀咩

內容無更新香港果幾件

拿拿聲賤賣咗歐美業務先

聽日渣打可能delete 呢段

一早有咪ON9
係睇佢之後會唔會改

一直都係個官網到有乜討論價值？
你話佢突然無左依個page/cut左11人幫個account先係大事

除非佢好似古巴果啲咁寫明啦 如果唔係好難講

前幾日都有人貼過唔同銀行之前舊既聲明
拉番先

放長雙眼

班高官同佢哋d家人有樓供或借過錢做生意既就正

比美國罪罰過11億美金，仲唔怕？

邊間銀行遵守制裁 就幫襯邊間銀行 去開戶口

冇可能

又假post

匯豐都有聲明，間間都有🙏🏻

石頭：比我抖下啦你班仆街

搵舞警落黎拉人封鋪

pin 左link

留明聽朝改聲明

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

大家勿忘害過手足

大佬叫到唔跟唔得！

當年因為渣打紐約分部俾美國屌鳩，話紐約分部無審查源自香港和阿聯酋嘅高風險交易

可能係因為以前衰過，搞到依家要快手出聲明，廢事重蹈當年覆轍

唔係話你fake news
但呢篇野好似一早有

支那4大銀又會唔會跟機唔跟就⋯⋯⋯

比美國撚過狗仲唔知驚咩
5號仔仲慢吞吞

睇pin

後果自負
責任不在中方

俾美國罰完
成間銀行即刻蝕到仆街
之後幾年仲一沉百踩
要狂賣資產套現

快啲去SC開番個戶口，入10000落去先

估計可能會拆開三家

中華匯豐、港澳匯豐、和國際匯豐

兩面不是人 得罪中共定美帝好

有什麼可以幫到你

股價drop to zero算啦

一拆三，中華匯豐和港澳匯豐得罪美帝，國際匯豐得罪中共

大股東係淡馬鍚，雖然得 1x%
PS：淡馬鍚係渣打度蝕撚到仆街

全世界都要，蚛蟈版，國際版

個個剩係睇標題

呢d 冇日期明顯係一直都存在既T&C 果類聲明

根本冇意思

嗱，執唔執行呢，就睇銀行
另外美國要check，就實有方法
渣打衰過一獲，你覺得佢會唔會為左幾個客個少少錢被人罰幾十至幾百億?

蚛國版，香港版，國際版

香港夾係中間

咁樓主開咩係突發？

根本個聲明無更新，下面幾個國家 有無寫香港同中國？

飛機新聞先上熱門

大佬出晒聲明鬧得咁大，又公佈晒個人資料冇得扮唔知
再搏大霧就唔止11億美金，不過都可以理解成佢地傾唔掂數，大陸唔肯回水俾返佢

公務員份長糧，搞著佢地真係同你搏老命

別人恐懼我貪婪
鑽石能量底驚閪咩
機會我就把握咗
你呢？

活在當下
得罪中共算喇
美帝已經公告天下
人大就算䆁得法𦲷都冇得 date back

林奠：我冇渣打account , 唔會怕制裁

美國財政部制裁林鄭月娥等11名中港現任或前任高官後，金管局對業界發出通告，指外國政府單方的制裁不屬於國際針對性金融制裁制度的一部分，在香港無法律效力，強調銀行界須致力公平對待客戶。不過。網絡近期流傳渣打銀行集團 （02888）
的「渣打銀行制裁政策聲明」，聲明指，渣打將嚴格遵守對集團及其業務具有法律約束力之所有相關經濟制裁的法律，包括受制裁對象被定義為被英國、歐盟、美國或聯合國任何一方或多方指定為制裁目標或對象。

據悉，該聲明早於美國公布制裁名單前，約去年已顯示於網站，並非針對今次美國制裁事件之回應。

渣打制裁政策可能較法律和法規所允許的更為嚴格

支那走狗唔係話美國🇺🇸單方面制裁，沒有法理依據咩？侵侵就係等緊刁大大下令支那走狗唔執行制裁令！然後就大條道理制裁腥港金融系統！侵侵一早講左會令腥港金融中心集資能力枯竭㗎啦！

究竟有邊個想做尚書大人呢，根本上就已經要你地班banker pick side

上次罰左11億
見過鬼都怕黑

渣打如果比美帝點名
五眼國家真係排住隊黎屌
HSBC有冇聲氣點搞制裁既人先

美國罰幾多，支共回水幾多

點博？ 公務員最守法。

靜啦回狗，日日做過街老鼠比人屌都唔知博乜，去微博刷reply應該好搵D wor

因為如果銀行唔跟住做，美國可以咁做
（1）封鎖果間銀行係美國嘅資產；
（2）如果果間銀行無資產係美國，美國可以直接沒收透過果間違反制裁令而匯出嘅資金。

（2）即係簡單啲黎講，客戶搵佢做匯款銀行匯錢去美國，果位客戶嘅錢唔會落到受款人袋，而係比美國Hold起甚至沒收作懲罰。

P.S. 純粹分享下鳩噏下，以前上堂聽書講。

但呢個原來一早有，入去睇無話包腥港喎

聽HKMA講就笨柒啦

岩聽，跌到谷底，爛命一條，博一博盡情奶共，收歸國有！

10幾億美金真係幾溶
等睇大貓會跪邊面

根本所有攞咗牌嘅金融機構都有呢d 野 成班對住個現成template 打飛機唔知做乜 等佢出新statement 先算啦

本身就係T&C度只不過平日唔會有人care

唔係大貓咩

老老豆豆，依家唔好景，俾人罰十幾億美金都會好傷

罰錢已經係小事，美帝發火將銀行踢出聯儲局戶口，或者直接限制電匯美元，就神仙都難救。

聯繫人民幣

行山支銀大貓合體
宇宙能量銀行

股價升到上太空

罰錢都唔係小事
百幾億喎

尚書大人其實係咩

估唔到會係渣打開第一槍

金管局: am i a joke?

等睇5仔買邊邊，快撚d啦喂

依個係美國制裁後突登出？
之前一直都有一份statement 講sanction compliance

上年的

要怪就怪當初舉棋不定，想食兩家茶禮，而家已經係一個無法返轉頭嘅地步...兩面不是人，已經冇彎轉

我開始深信有生之年會見到匯豐執笠

十一個人 都冇向渣打開戶口？

擺明唔俾面中央同金管

渣打港獨？

美資一定聽美國
唔係美資一有起事上黎一定比美國針
所以都係聽美國

係咪應該開返渣打戶口

咪就係，呢個聲明一直都有，乜柒已出聲明，講到好似啱啱出咁，淫閱兩臀圓跟本就出埋啲垃圾標題黨Post

賣盤比中共，做中資🇨🇳

點無視制裁？比人罰款係咪金管局幫我比

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

外交部 出來啦

推我願榮光歸香港

依家超低息加經濟下行可能好多呆壞帳
如果再比人罰多十幾億真係好傷

渣打有冇講過話支持國安法

有

咁就收皮吧啦

金管局原來係紙老虎

又罰錢點同股東交代？

罰錢先係最好
美國回血

不嬲都有呢啲聲明
拉

新出定本身嗰啲黎

搞搞下個個要現金出糧

本新

唔怪得咁乖

掉番轉睇，咁大間銀行如果反口，一定要出份新聲明。

屌那星 連登d標題黨同fake news多到
就黎變香土

洗乜交代。
氹到人做股東係我本事，屌你老味點解要還。

偷偷del 扮無事都可以

大佬人地都係想賺錢姐
奶共賺埋唔夠罰 你估奶唔奶牙？
香港個D支那高層敢陽奉陰違分分鐘即炒

其實呢段片嚟自邊，有冇source

本身嗰啲

支持

樓主高招喎，發大黎攪

大貓大股東係平安，唔通佢係中資？
奶支下話？

你google"真香"

中銀都要跟，除非佢唔做美元想關業務

邊忽唔似奶支？

搞搞下制裁埋金管局，搞鳩啲銀行就直接轟鳩埋你金管局班人，今次真係堅啦

高層一定想多個保障 點會delete

佢忽忽都奶支
我意思係兩間銀行股權分散，冇得話邊個佔最多股份就話佢屬於果個國家

BlackRock 依家先係大股東wo

政府用渣打出糧
柒婆每個月拎現金？

睇條文仔細d 唔好9up 放假料
比人有說話話「粗疏」

香港政府司庫存喺渣打銀行

金管局想跣鳩我？無咁易

之前果單唔知咩青衣分行經理解決左啦？

冇事嗰陣咪隻眼開隻眼閉

有事/冇錢嗰陣咪開刀

USA同EU對所有做踩界嘢既大企業都係咁

舉報舉報！「執行美國制裁令，係勾結外國勢力，協助制裁11位香港官員係危害國家安全。」「充公渣打所有資產🌝 全體員工打包送中受審🙃」 真係好想知外交部會唔會咁同渣打講

“a)好重要。”呢句唔包中國，即係 渣打唔會執行中國單方面提出嘅制裁，除非中國喺聯合國動議並穫得通過(機會好低)。

好呀，真係想睇識下攬炒既奧義

BlackRock係作為broker幫客持有

仲買港股？

Guts

曬氣
銀行實幫佢拆
咪轉比d 屋企人既戶口

可以試下博 捉到都應該係罰錢姐

19億美金

(Reuters)%20-%20HSBC%20Holdings%20Plc,Mexico%20and%20other%20banking%20lapses.

香港政府遲早有現金付薪水部門

Repeated offender at least $20 billion fine...

Pudg

樓主五毛

你係林約希定林節思？

支那就算有錢，係都攞去買多幾粒大豆、買多幾塊晶片啦

罰完錢繼續同佢服務就繼續罰

有無係黑台㩒下k072有咩message

但唔知點解開個濕鳩戶口白紙黑字會問有冇美國身份証,護照,同埋係咪美國公民.....

嗚呀，香港變逃犯天堂喇...

你老母林鄭今日哭𠹌左未？

手足波仔

美國係會向全球美國人徵稅
同埋香港人買美股=只需俾30%股息稅
美國人買美股=要俾30%股息稅外，仲有資產增值稅

萬能key
我係渣打無資產
我係星展無資產

最想睇支銀